我在交友apps認識的她（真人真事）

第一次寫文，d正字撚高抬貴手

首先簡單交待下自己背景
五官正常未到靚仔但絕對唔係樣衰
有做gym，著衫已經睇得出。

雖然自己唔算十分毒係學校都會同女仔有講有笑
但我都係中意玩交友apps識女仔，一方面避免面對面既尷尬，另一方面唔洗怕dead air
tinxxx,sayxx ,遇x,skoxx,你講得出我都可能玩過。

男仔玩apps通常都係為左約炮，
尤其自己有少少條件真係唔難搵
今日tinxxx忽然彈左個配對成功既信息出黎
我入去一睇，個名叫做「等待著你」
而且重係用愛情語錄個d相做profile picture
所以我都已經唔想add佢

點知過左陣，tinxxx彈左個信息出黎
無錯，就係「等待著你」sd過黎
而佢第一句說話就係：hi,你睇落都幾大隻喎
咩料？第一句就咁講野
有玩開apps既巴打都應該知有野玩
我乘住個勢講：多謝喎，但我又見唔到你張相
言語間不足五句我已經拎左佢wtsapp
到我一加佢wtsapp時候
點知

待續，有野做緊反應好再打

講你就講啦

快撚啲出啦

快撚d啦 情聖

一加佢wtsapp點知....
無相既

我主動咁同佢say個hi
佢就覆：我叫阿彤，點叫你好？
個刻我樣都未見到，就咁講句叫我Alex 啦
五秒過後我終於見到佢蘆山真面目

Wtf, 話哂我都唔係A0毒撚拍過幾次拖
但望住佢個樣我竟然有初戀既感覺

眼大大嘴細細，如果要搵個明星去形容既話
就好似馬小靈咁既樣

之後就閒話家常開始傾起d背景資料歲數住邊等等
講起點解會玩呢個apps
佢話佢啱啱失戀所以想down個apps搵人傾計
心諗：重唔係我乘虛而入既好機會

之後佢問：
你玩左個apps幾耐呀，你咁大隻咪識左好多女仔？
咁我答佢玩左一陣咋，識左幾個女仔咁囉
之後一路傾傾到1點幾我眼訓話訓佢先停
由8點幾加佢傾到1點幾，中間信息來往都係秒覆
直至去到第二日朝早....

待續

釣厹

Pish

留名

文
快啲快啲
最好po埋whatsapp對話

眼大大咀細細 馬小靈？
fail

咁似作故仔

叫你加得WeChat 9成9保險金融雞黎
呃9人

未必 有d可能話做marketing 教育都有

以為無人睇就無update

真人真事唔信都無辦法
拍左年幾架啦

夜少少update 番

快啦

6點啦 放呢

冇下文既？之後點呀？

去到第二日朝早，佢竟然7點幾sd左句早晨比我
未同女仔曖味過既人可能唔明
一個女仔起身就同你講早晨係咩滋味

因為大家都係要番學，都係讀緊hd
講起今日放幾點學，佢話6點，我放5點
時間差不多唔通可以約到見個面

我都未講佢就話：咁你今晚有咩做呀？
無呀，放左都係番屋企
講呢句係睇佢咩反應
初相識同女仔之間既對話都係一門攻心戰
點知佢就直接將我軍
咁你今晚陪我食飯呀

個刻心情百感交集，心諗傾左一晚咋喎
雖然係好好傾期間亦傾左好多感情野
但我玩apps既經歷閱人無數
直覺話我知咁快約出黎都似係帶我做facial
點解我會咁諗？因為我試過

但佢言語間都提及過，而且佢重係同我一樣都係學生
所以我亦都放心去同佢食第一次飯
我問佢：咁你今晚想食d咩？
又一次攻防戰展開，問食咩真係難過打大佬
我見佢諗左兩三秒
：不如去吉野家打邊爐呀！我好耐無食啦

佢無講食d咩日本野韓國野，而係吉野家咁貼地
但睇佢張相咁靚又識打扮既應該點都似有公主病
之後我地相約左係九龍塘又一城個到等
因為我search google map 個邊有吉野家
6:50分係地鐵站我終於見到佢....

待續：點解咁多負皮

豬撚到仆街

出快啲啦